男商人提私人檢控 擬控郭榮鏗 14 項公職人員行為失當罪 陳文慧任代表律師

立法會內務委員會歷時半年未能選出主席風波，令主持會議的公民黨郭榮鏗遭建制派質疑其濫權拖延等。一名中年男商人今由大律師陳文慧和律師陳永良代表，於沙田裁判法院提出私人檢控，擬檢控郭榮鏗「公職人員行為失當」罪。陳永良於庭外表示，打算檢控郭共14項公職人員行為失當罪，指郭由去年 10 月至今年 4 月，主持內務委員會選主席期間涉 14 次有所拖延，導致很多法案未能提上大會表決，影響民生。

男商人做邊行
咩公司

咩貿易公司
不過私人檢控就算9數啦
如果得 律政司一早出手dq佢駛乜大口狗打矛波。

如果咁都入到，就一齊告PK Tang 唔拉黑警犯法

又係條臭閪

之前dq cctai heidi 區軒個d
律政司唔出手 市民出手 唔只告唔入 仲連訟費都遲交比人駁回

導致很多法案未能提上大會表決，影響民生
呢個關郭榮鏗咩事
政府自己選擇唔將啲民生法案排先咋喎

國歌法好民生

影響民生個範圍大撚到
你問求其一個市民，有冇人知內會排緊啲咩法案
咪得國歌法囉

on99

有幾民生 唔開會 係咪社會運作唔到

郭榮總鏗都就黎比共產黨捉去新疆啦
驚西你告佢咩

咩公司呀睇下有幾把炮？

你以為係法官？

公職人員行為失當罪其實係咁比班奶共狗官亂咁用行為失當四隻字 不斷濫用

不奶共 拖垮議程 拉布 影響政策唔涉及任何法律問題

當然喇 依加紅官當道 真係唔知佢點解讀

戇鳩鳩

起碼係香港律師

唔係點做主控官